從前，有一個。。。

自膠